蔡加讚用辛苦錢買林寶堅尼 : 用自己血汗錢，點都爽啲

玩具大王蔡志明囝囝蔡加讚（Karson）幫爸爸打理生意，地產、玩具業都要涉獵，農曆新年去拉斯維加斯旅行亦唔敢放鬆，work hard之餘都要play hard。記得舊年蔡生送咗架二千萬嘅林寶堅尼獎勵Karson，辛苦一年之後，Karson日前花自己錢買番架限量版新車，雖然車價只係爸爸送嗰架嘅三成價錢，但用自己血汗錢，點都爽啲！

呢架Lamborghini Murcielago LP670-4 SuperVeloce全球限量350部，賣六百一十萬元左右，Karson買嗰陣香港只返咗百幾部，所以愛車如命嘅佢慳啲使都要買番架。架車最大馬力去到670匹，由靜止加速到100公里只需3.2秒，最高速度仲可以去到時速342公里。

Karson話爸爸嗰架啱收藏，自己買呢架可以落地揸，但佢買咗成個禮拜只係揸過一兩次。佢仲話，架車返屋企嗰日，佢第一時間叫阿媽睇，點知蔡太唔敢坐去兜風，驚個仔揸快車，所以Karson承諾唔會做飛車黨，一定會安全守法。

好想有生之年睇到呢條友破產

真係有血有汗，不過唔係佢既血汗

真係好勵志

可以話係自己賺既錢，但絕對唔係血汗囉，做大公司層有幾辛苦，有錢血汗

首抽ssr

一群人幫你賺緊錢講到自己賺咁
真係面唔面紅

返到公司講低2句跟住又當自己由0開始辛苦build up成盤生意

第一句：Nancy, 同我沖杯奶茶
第二句：今晚收工上嚟我度傾嘢

SuperVeloce全球限量350部，賣六百一十萬元左右，Karson買嗰陣香港只返咗百幾部

1/3黎左香港賣？

首抽

work hard play hard喺依班撚屌講出口真係難聽過粗口

而家係咪報紙落廣告奉送鱔稿

你又唔可以咁講佢既...首抽刷得好 都要後天（老豆）加持先有血汗錢賺

仲有佢家姐
佢前世係大善人

Daddy血汗錢咋

不要再説了

咁似陳坤

d有錢仔個個都要強調係靠自己真係好嘔心
我寧願佢係真性情既有錢仔，照直講我屋企係有錢呀，吹呀咁

真人教你八千月薪如何購買林寶堅尼

exact7ly

姓何嗰條撚樣又係咁

基本上可以拍成電影！跟住攞奧斯卡金像獎

第三句：我射左，你可以走了

670SV 最終產量好似得186部

唔難理解
因為佢地真係無料,只可以靠屋企
但係內心又唔服氣,死都要撐自己係有本事

而另一位在東莞設廠的港商，對蔡志明的財力也感到奇怪。「我都唔知佢點賺錢嘅，佢做好多Mattel的單。每次 見到蔡志明入標爭Mattel生意，就知一定唔夠佢搶，佢可以做到個價好爛。而且佢最鍾意高薪挖角，好似國內一個工程師，大概千多元人工，但佢可以出到 三、四千，都唔知佢點賺錢。「但行內好多人都知佢同大陸軍方關係好好，佢以前一返到大陸間廠，就坐軍車出入。」

軍車出入廠房旭日國際於深圳 龍崗平湖鎮設廠，現有五個廠房，面積共達三百五十萬呎，員工三萬多人，全鎮最大。其中最早投產的廠房，位於平湖鎮人民政府辦事處對面，雖然牆上旭日兩字的 油漆已脫落，外表殘舊，但鎮內的人都知道旭日後台猛料。「我喺二樓辦公室見到一張蔡志明同張萬年（中央軍委副主席）的合照。五、六年前還有掛上軍牌的車出 入。當中有一架係貨車、一架係麵包車（細貨車），同一架係私家車。張萬年於八○年代駐守廣州，張的老婆係揭陽人，同蔡志明同鄉，所以便結識。」

內文有血汗？

讚人熱淚

佢應該要試下問老母拎學費會俾說話你聽
小息連媽咪麵都冇錢買睇住其他同學食
電腦都冇要去圖書館做功課
未畢業已經講定第時幾錢家用
.......

我都想有個老千股王daddy

到底面皮幾厚先講得出血汗錢三隻字

蔡加讚揸咗佢新買嘅林寶堅尼到daddy公司。
一位員工投以羨慕眼光話：架車好型啊！
蔡加讚露出笑容回答：只要你每日ot, 唔偷懶畀心機做嘢，下一年

我就可以買多部

大把女排隊俾佢屌

好葡萄

富2代黎講佢個樣都算幾好

最後果句係重要， 即係share黎玩啦

係勵志既

最近有隻叫申港控股上市， 個ceo得30歲， 有條大波美女跟出跟入， 日日遊歐澳美加， 佢都話成功靠苦幹嫁

有條大波美女跟出跟入

成日話玩具大王，其實佢家族出咩玩具?

做監犯都仲咁歎，有父幹真係打橫行

daddy 有後台係我自己本事！點解要還屌你老母！

sashatam
自己諗下咩黎

現在的年青人，不努力工作
整天就會抱怨社會不公平
我有個朋友，跟你說，現在算是個白領
是個office boy
人工有多少？月薪8000
不如我們看看他是怎樣用一年時間買輛超級豪華跑車？
他上班坐巴士
之後他開始不去光顧 大X樂 等快餐店
學著自己做飯
不喝酒
不抽煙
不賭博
不唱K
省吃儉用，不買貴價衣服
皇天不負有心人
他終於用辛苦儲下來的7萬
再加上
他爸給他的645萬
終於
他可以擁有一輛林寶堅尼
這故事太他媽的勵志啊
加油！各位！你們也可以買到林寶堅尼的呀！

圖

我fb 見過相, 好倫敦金feel

壓榨工廠工人既血汗錢

同埋佢哋一出世
身邊個撚個都係有錢仔有錢女
所以同自己圈子嘅人對比嘅話
佢哋其實都係普通有錢撚 大家咁高咁大
根本無離特別 亦無身邊人會當佢哋神咁拜
但調番轉頭埋窮撚堆
就好似好撚特別 成個生神仙咁有人傾慕

好似何家唔知邊條女又係
專同李蘊阿漿嗰啲 cheap 人玩
塑造到自己身為有錢女唔係同有錢人玩
而係同地道 mk 玩就好似好撚好貼地咁
一對比下又可以特顯到自己身價好高貴
成個大家姐咁
另外何生又係扮下貼地又可以好似神明咁
懶係有好有先見知明
真係好撚好笑

化好厚姐， 但佢唔化係靚女黎

希望佢老豆白頭人送

羅名譯？

d二世祖成日話賺錢好辛苦

辛苦既標準對每個人都唔同，識個有錢仔因工人放假要自己炒碟飯佢都講到受刑咁

咁李澤楷都有返工賺錢嘅

同自己圈子d朋友比
其他人直接問daddy攞錢
佢自覺起碼會返工，所以覺得自己巧叻叻

gay? 我對條仔冇興趣

員工既血汗錢

誠哥家教不知好幾撚多
最少楷哥真係做到野同冇上報鳩up成功需苦幹

用跑車比一般汽車增加了碳排放好唔環保呀

家姐幾正

呢個真

So true

的確正

姓劉個條呢

見到標題，個畫面出晒嚟，十分勵志！

離撚晒地

真係做到嘢兼夠曬狼啦, eg. PCCW.

我屌你家姐

青出於藍

限量但都少馬力過Aventador LP700/750

so fucking sad.....

[quote]蔡加讚揸咗佢新買嘅林寶堅尼到daddy公司。
一位員工投以羨慕眼光話：架車好型啊！
蔡加讚露出笑容回答：只要你每日ot, 唔偷懶畀心機做嘢，下一世

老雞

到時你就屌佢二世祖
串柒柒 離地嫁啦

Daddy

呢條小丑有冇外國國籍先

靚仔左咁多

應該係盲妹 最後做埋尼姑 阿彌陀佛

香港多有錢人

以前做搞event
成日見到班馬主
阿蔡生我都見過兩次
我成日覺得班人生活就係social social social
傾下馬傾下內幕消息出席下公開活動就一日

辛苦曬......

你條命

有錢人做嘢就係social拎內幕料再投資同轉公司方針
跟過舊老細同唔少大集團大老細開會食飯
氹得佢哋開心就成個集團買起你啲貨之後成年唔憂做

發覺好多留言都剩係得1個負評

真係好撚勵志

個post 好多人仇富

仆街 諗起 Nancy Sit

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個白領，月薪8000

看看他是怎?用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了一部林寶堅尼.

唔通好似窮人
一起身就番工
月頭d錢拎哂去月供股票
比埋家用 又冇錢剩咩
大佬人地一部車已經可以買到層樓

佢而家好貼地?

係呀係呀 到時你咪又屌鳩人財大氣粗
成個大陸暴發戶
講野用下腦 係度發窮惡

Sorry我絕對唔算窮
我只係鍾意真性情既人

冇計，人地識投胎你識唔識？

係囉 講自己點錢搵錢好過 講自己賺血汗錢啦

首抽UR

月入八千買林寶真實例子

蔡加怡真係好正

而家啲富二代真係物質已經滿足唔到佢地，係要上下報拎下光環先得！

正咪又係政治結婚嫁條北佬

佢用下面啲人既血汗

識個二世袓又係咁
住山頂獨立屋有私人飛機
但成日同我講無錢食飯

我都想做北佬

我唔係咁諗
我只係覺得以前既富豪感覺實幹d
一片江山都係自己打出黎
打完出黎都有繼續關心公司發展
好似誠哥咁，退休前都會自己出席股東大會
公司有咩政策方針自己都了解

家下新一代
二世祖個班成日去玩去蒲
無聊就搞d小生意（牛肉麵個d）
然後就掛個名係老豆老母公司
Title就大，但間公司黎緊有咩搞有幾多個會答到你

咁你想聽乜?
我好撚有錢你死開啦，唔好過來痴金糠?

振山漢子

真心問
比你做二世祖
唔憂衣食
你會點生活?
女比你日日屌都厭啦
有錢仔自然想受人尊重架啦
低調富豪其實唔多

收皮啦二世祖

鬥雞眼

佢㗎Lamborghini先600萬已經好慘

他日命喪飛車

想屌佢家姐

原來要 2千萬
我以為3 4百 萬已經好頂個隻林寶

個“賺”字 應該都唔係啦

首抽中國球員

屌 兩條垃圾 人地都俾埋tips你 都唔識自己去搵 利申:已睇 冇腦港女樣 係大波